NEW GAME!! 2季 7月放送！！

TVアニメ「NEW GAME!!」7月放送開始予定！

屌你老母 前晚中完伏今日真料啦掛

是擅長整game既朋友呢
すごーい!